HKCC 2020-2021 討論區[26] 光復香港, 時代革命之唔好reg有jack chow嘅科

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，A+ = 4.3, A = 4.0, A-= 3.7, B+ = 3.3, B = 3.0, B-=2.7, C+ = 2.3, C = 2.0, C-= 1.7, D+ = 1.3, D= 1.0 ,F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
CGPA最少 1.70先可以順利繼續讀,低過 1.70 要 academic probation,要減 workload, retake 某一些科
連續兩個 sem 低過 1.70 CC唔會俾你讀落去
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18 ( AE 4 credits)
GE Subjects：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科 (其中一個要 China- related)
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hours：每個老師每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Part-time lecturer 可能只能用電話問問題
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

Ben KF

Sandy Hui

Jack Chow教書廢又手緊，出卷又閪

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：
Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Jodie Lee

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

Sandy Hui N宗罪

1. 身為subject leader成日呻自己好多嘢做好辛苦，例如要逐個逐個document放上moodle，成個怨婦咁

2. 性格閪

3. Kill

4. 出卷閪

5. 扣埋曬啲唔合理分，2個lecturer求情都堅持扣埋濕鳩嘢

6. Set個arrangement同課程set到on99，例如日文1唔教片假名

7. 上堂要答問題 唔係度要扣participation分 (去廁所或者斟杯水miss左 就可以同participation分講byebye)

lm

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,790

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

屌你老母垃圾科List
BHMH2103 Advertising and Promotion 隻抽教
LCH1019 Japanese 1
BHMH1103 Introduction to tourism
Japanese 2
中史
中溝
BHMH2117
Marketing科mrf同crm
International Business 隻抽教
International Finance

已除名
BHMH2111 Cost Accounting 原因：final好良心

聖誕冇女呀

LM

又到聖誕
拜拜GPA God

求fitness A+ source
係咪全部滿分先有？

你呢一世無論乜嘢級數嘅女都冇呀

gpa god
offer god
孤獨終老換offer

City im幾時接收我

LM
gpa God

Lm
拜offer god
我願意獻祭我中學Physics啊sir 20年壽命換我offer

有冇cc同學仔要我呀！！！！！！！！！

大家2035個分點? 知唔知幾多先有a? 會唔會拉curve?

想問下2042冇冇group project?

冇
女都冇呀！！！！！！！

又話要我？

我要你

我夠冇啦

有冇靚女想識我啊
我group project全部A曬架

唔記得咗tim

Gpa god

.

啱啱話傾cb嗰位ching留個tg呀 岩岩想留點知爆po

有呀 要一齊整個program出嚟
希望下個sem可以自己分組

新人留名

我唔受毒撚的😅

Karly 會唔會太好人

🙄🤕
本人Sports撚 熱愛⚽😂

吓，上面位ching又話冇嘅
點解希望自己分組？

Self-intro正正常常應該就有

*所有

有無人24號要代考jap1

上次midterm 幫左9個做 mean 4x/80
我幫做既最低個個都62分仲要佢自己寫錯字比人扣幾分
最高74 值唔值你自己諗 反正搵得我既本身份mt都唔會高分得去邊 識就唔洗搵我

無得捉 全部都係我做完影比你自己寫落去 佢地有d都比人叫番去問 唔認就得 無一個出事 要就搵我啦

GPA god
Offer god

city im interview轉左拍片 拍得好應該有offer

Fitness係咪冇人低過a

上年main round 都要拍片interview
今年early round 都要睇嚟好多人報

gpa都係最重要

有A-

屌你老母 見你一獲負評你一獲

可能淨係今個sem冇掛 我今個sem讀嘅

上年好似有
唔知今年

終於完sem

Karly一生平安

好似個個都a

上年有
今個sem變咗individual project

Anp都請槍咁撚on9？ 全部文字題+turnitin都請
俾人捉到抵撚死喇

value比想像中難A 希望拉curve啦

你收到所有分？

係 case study 80/100 ASM 72 /100 Essay 82/100 Presentation A-

又小10幾個對手
正

Sem 2 係咪已經可以ADD/DROP?

係

我都希望拉

Ching個題目仲喺唔喺到

上個sem寫schedule book
今個sem寫蘋果棋

請槍捉到一律都係抵死

揀人interview咋

下認真咩 佢封email寫話因為肺炎所以interview轉做拍片
裡面又話叫你係條片講下點解要比offer你
拍完仲要再揀人in？

起碼上年係咁

You

上年都係咁

覺得psycho科rm應該會f，想問下有冇人知呢科sem2開唔開

唔開 rm逢sem 1先開
利申rm炒硬 準備下年繼續讀cc

補張cert先 聽朝加油

咁如果真係炒左係咪下年專登翻黎讀呢科

樓豬有開po，抵讚

你起底睇下我開咗幾多？

想知你朋友諗住點樣同隻揪講😂

hi

Lmmmmmmmmmmmm

聽日重考n1 上年99/180 你問我答

原來條友考咗兩次n1

屌你老母差一分都唔比埋我 好撚迫害阿
想合格

fitness有咩讀/做，諗住reg過去

聽日晏就考grammar 淆緊底

要做運動 讀啲運動科學野 workload細 教個個又好

祝你有位reg到過去

通常都reg唔到 除非你個科個時間好早有得reg

Business 除咗Nego 仲有咩好讀

話說如果大家sem 2揀elective
記得揀光人2023 light man and environment
每一堂完咗之後用一個鐘時間做tutorial就有a
光人世界第一

仆街 我唔夠cluster gradreg唔到呢個，睇黎就要food hygiene 了

係咪workload細易靚grade

Ching你係咪搵tg名係🍁🍁嗰條友幫手

如果你本身數ok
你溫e一科好容易
因為淨係全部都係公式
淨係代數就得

考兩次N1冇咩問題，本身N1都唔係俾人做

同問 下個sem ds唔知揀咩好

點解我google完呢科 個結果同你講嘅唔同

但係真係易靚grade
呢科真係我第一個覺得溫書時間最少就有A嘅科
（雖然代數但計數計到pk）

其實點樣俾人捉 10幾個人抄同一份卷

24號HKCC開唔開

平安夜仲返學？

得29%合格率原來唔可以考兩次？

加油

Cost acct

平安夜有啲人都要考試

2個半鐘入嚟屌鳩sandy先

Same
留名

屌定佢，一定出到好難

份野全世界一樣 要就pm

Mt 好垃圾都拉低曬個分

27先考cb 聖誕節都冇得玩

同病相憐 呢科好似無咩人讀 啲grade又唔靚

做完 仲有一個鐘 要就快

jap1好得閒

Easy

今次唔洗加句號啦可
驚

我A&P自己做無請槍無上網搵答案無問&答朋友, 但因為有60% similarity,所以比人話plagirism

你抄咗幾多書先去到60%咁誇張

我以為自己23%已經好多 見到啲人個個1x我驚到仆街

唔識paraphrasing同summary

好得閒+1

其實應該好多人都直抄notes 唔太明佢抄咗啲咩先可以6成

希望陣間考grammar我都得閒上連登

睇住notes 過聖誕，同埋啲grade 真係唔掂，今次考試如果出到anp 咁我就真係唔知點算好

Jap1好彩有多15分鐘

Sem議員！
GPA God

橫睇掂睇今次依份都唔似會低過95分

可能mt真係太深 依份易番d

你抄書啲句子連埋case 入面啲句子都照抄？

屌44分我先發覺我part b全部加曬句號

Jap1遲左19秒交。。。

唔使加？
我見佢話要成句先加句號

係
人生已完
佢冇underline到句號

要係咁寫漢字

今個sem咁多人遲交應該都唔會扣得多
唔好諗啦ching 完sem快樂

Sandy Hui 屌你老母！！！

又話Jap 1好得閒

有冇人比中史份exam害撚死
明知中史啲前因後果可以寫到好撚詳細
佢又不限字數 每個分題佔分極高
搞到開頭個幾題答多勁多 後面搞到做唔切
話就話比24個鐘 屌我中間唔撚洗訓咩
又多伏位 資料入面要針既野極撚多
問題出得唔夠narrow搞到唔知邊啲要講邊啲唔洗
開左個forum比我地問野 但佢9成唔答
淨係識話 請同學自行判斷
屌 咁你出得唔撚好 我點撚樣幫你判斷呀
mean70分 中史呢科靚grade科有史以嚟個mean咁撚低
前幾份asm又係 好撚中意捉字虱
完全唔會改內容邊到錯 有次比佢改
eg從洋務運動中-》在洋務運動中 其實有咩分別 冇大問題
硬係改埋啲無聊野 話會令句子通順啲
你唔撚好去教中文 麻撚煩
上堂又要用英文教 又要藍絲
唔想聽佢講野搞到要自習
雖則我有底 但其他同學唔怪得之半放棄咁
上堂聽唔明 冇底要自習workload極大
改asm又嚴 答案冇問題 佢唔岩聽就捉字虱
CC高層見到唔該檢討下呢科
轉左模式之後差左勁多
份份asm個評分標準勁虛 搞到爛撚哂龜
都唔知係學生有問題定佢有問題

B1係每題都要underline左既成句抄
rip

遲左5秒⋯⋯
可唔可以同你交換tg傾下

喂唔好咁

一陣又玩all or nothing就唔見十幾分

話說だいいっか第一課 撚有出過

屌佢老母

目錄咪有

P.10

會話表現

Sandy Hui我屌你老母臭閪
Part a part c course work識飛都冇用啦
你真係我最撚憎嘅lecturer

喂你唔係好撚勁架咩 份野咁易都要屌

收皮啦做槍手都幫唔到人拎滿分
仲好意思出嚟搵食

玩咩euro truck
出事了

易撚到咁都要出嚟屌都唔知係本身廢定係點

自己睇唔明問題就喺度屌人

唔講了 驚你玻璃心

仆街了
我琴晚溫撚咗1晚

有24個鐘做都屌

CC日文唔係識唔識日文嘅問題
係跟唔跟Instruction問題呀
唔跟就全題無分呀屌佢老母！

你可以問吓佢哋今次呢份佢哋覺得做成點

不過上嚟答你個d都戇鳩 點會拿屎上身俾人查返轉頭

佢哋個個都好滿意

搵個日本仔答都冇用啦

第一日讀jap1? 係咁架啦 asm1 無寫Q A都比人扣60分啦

唔講了 jap2見

知你賺到fat fat 好威啦
以後行街見到乞衣真係點都要施捨幾個錢佢洗 驚會好似你咁追住人黎咬

政苦既scholarship幾時出

易撚到咁都要請槍
睇黎你班客真係廢到無倫

答得好個啲起碼1500字左右 份卷有6題
佢每題目又硬係又啲位出得唔正
好似年份有時set得太廣 其實可以牽涉嘅歷史事件有好多
完全唔知佢想人答咩 同埋好重要既係
考試要答既野係lecture notes係冇
想高分就一定要上網狂搵資料補充 唔係完全唔夠豐富

例如佢考君主立憲 note得3頁point form 點寫千幾字
Base on佢出到1999又到審題又要打野搵資料

其實時間真係幾倉猝 呢科係考識得多唔多朋友同有冇底
冇底建議唔好reg 同埋老師出題前可唔可以問下自己想點

明明今個sem之前好多人吹奏佢好

jap1 b14 應該答咩

China related真係唔好sem3 reg
Ching 語音輸入會唔會快啲
Exam都唔知變左考乜9
鬥打字快定識人多可以分part做

我寫咗ななさい 希望啱

sem2 reg ok?

咁可能佢今年又轉左心情 個個寫課外野先高分
一時一樣屌佢老母 今年仲要得一條友教
屍屍搵過人check佢份野未

中西溝還可以 起碼佢考啲嘢note有齊同教過
中史冇底自己諗 中史5攞b+ 一頭霧水

Jap1唔知late summit 會唔會成份卷無哂
Sandy你做一次好人啦
5秒

有底既話可以reg 直情唔上堂都得 自己溫書最好
冇底建議讀其他 唔係比其他人屈

佢example係冇句號 淨係間住個句先冇加 之前mid term都冇 加左就扣分 咁宜家冇加都正常掛 佢都冇

臭閪黎
啲人應該係特登吹奏佢等啲人reg佢中伏

上面有人話24個鐘時限正常係咩玩法
依家唔使瞓覺咩

我都係咁諗 應該係唔加

以前d AA不嬲都係24
hkcc啲學生真係難服侍 限時比3個鐘要你寫多就屌鬼話做唔哂
比足一日你慢慢寫又話要瞓覺

同意。我都係睇例子，見佢都係無

我寧願有24個鐘做都好過3個鐘做
3個鐘又做唔切 late submitted 第一份exam
第二份exam 做到一半lag機又要轉機繼續做
都少咗幾分鐘 相對之下有24個鐘做已經好好
我寧願唔瞓比24個鐘我做

咁咪自己取捨
份嘢畀得一日時間你都唔expect你真係要用24個鐘先搞得掂
想瞓幾多咪由你決定
唔明一日時限有咩問題

你今個sem咁多災多難嘅
唯有拜下gpa god

如果你都唔expect 用24個鐘做
咁仲限24個鐘做乜
出12個鐘咪算 上年咪又係0900-2200咁做

最好就全部都3個鐘exam

因爲呢科係中史嘛
岩岩都有提到佢出問題1999 幫埋佢審題又要額外資料
因為佢教都冇教過
再打6題長問答只少1000幾字
其中一題25分基本上 一定打滿2頁
如果佢出得好啲可能幾個鐘都得
至少個題目窄啲我知佢想我答咩 唔係依家係到9估

妤多仇家
唔通佢真係好撚痴線
但中段其實我有對佢改觀過

一定唔會扣多啦 一分鐘內 放心啦ching

你寧願做3個鐘頭然後late submission 最壞情況0分 定係有24個鐘頭做 俾足時間你check卷交卷？[member]我寧願出難啲 後者[member]

真係改做3個鐘exam咪又係會係咁屌
至少我覺得24個鐘公平好多
唔會出現late submission呢個問題先
底冇咁好嘅學生都可以用更多時間research點做

其實今次Exam late submission 只可以話兇多吉少 啲lecturer 最後果堂話因為上次midterm太過寬鬆 今次cc 啲大粒野要嚴格執行

係 我就係寧願後者
24個鐘都嘈真係不如你唔好讀啦

嚴成點 遲幾秒都要零

利申：仲未遲過 但覺得要扣到渣都無太慘

一定唔會0啦 學店點會斷自己米路

唔知 但係lecturer 叫我一定要早交 唔係佢無能為力 我見佢係咁強調都知個嚴重性啦

其實一開始就講咗用英文上 你知佢藍絲同英文教做咩唔drop走佢
我覺得24個鐘做已經好夠 比曬題目你就要識分配時間 你第一題做多咗時間 我覺得唔關限唔限字數事

大佬啊 我有早幾分鐘交 但turnitin 唔生性係到loading搞到我遲幾秒 我都唔想架
扣分我接受 但你0我我覺得cc呃我錢要我retake 仲要搞到我defer 就接受唔到

啱啱我打俾lecturer
佢 覆咗我點扣
但唔知真定假。

講嚟聽下

咁講法其實佢medium一早話左佢要雙語架啦 佢變左全英
係佢唔聽咋唔係學生問題好冇 係佢硬頸
同埋得1個老師轉乜 見有底實揀架啦

我考得唔差 但的確係冇底唔會知佢想要啲咩details係咪先 佢note亦唔會有齊
又話唔一定要課外資料 我寫哂佢note有既野唔知有冇300字
佢有我再elaborate都好啲 佢啲point一忽忽
記得Ching 你個日都做到朝早 真係夠咩

all or nth?

TG講？我怕講錯野
cho797

Tg : cho797
我怕喺度講錯嘢

喺度講la 未必淨係一科係咁

Grammar JJ最後召集安心上路

拜下Cecilia求下你出份我睇得明的paper

Ching一齊加油

我寧願三個鐘正常難度
考咗咁多科可能好彩啦，都夠時間做加交

我未考已經打定輸數 求個b+ 唔知幾多分先有

到底呢個世界有冇grammar god存在

祝各位考Grammar 嘅 b+保佑你

一齊安心上路

有 佢姓潘 叫cecilia

出左中家分個mean得70-71
驚自己低過mean

三份都7字頭essay 77分

中家個分邊度睇

Moodle自己lecture group既grade到有
唔知係咪個個lecturer都出左 andrew hung出左

吓？唔係1月18去到30號先係Add Drop咩？

點解我無

想問下China-related有咩好讀 本身下個sem reg左中西溝但見今個sem 好多Ching都屌哂鬼 想睇下仲有冇咩推介

有冇巴絲中溝係比YY教? 你地習作一同習作二幾多分? 頭先上moodle grade嗰到睇到, 一份8字頭一份7字頭

上個sem A+ 有意留tg 放source

benny班好似好多人習作一都拎到8x分

純粹想對下
你係咪全部都有A+?

仲有佔五成分數嘅final都未出, 希望yy手下留情

一樣寫咗ななさいhere

夠啊 但係我中途去咗打機先要趕

FM

應該拉, 上次小組present完佢話grppjt會根據返所有小組嘅表現再分高低, 個人習作應該都唔會例外

最多咪炒
利申中史已炒

答題方向的確唔夠清晰，同埋notes表面上的確唔齊，要推論，變左綜合卷咁款，兼且要文筆流暢
不過workload係輕鬆既，平心而論，大把科係伏過中史呢科

sorry P牌仔想比你一個讚

應該唔會, 正常跟返自己個lecture grp拉

希望有個b+

mid term有試過加咗句號扣分？

retail mgmt

呢科係讀咩？物理野？

絲打可唔可以講多啲

而家個b+

我愛Cecilia

唔識做A3 B2 皮已收

A3勁難呢題卡關卡咗好耐

做完都唔知啱唔啱

完Sem啦

雖然做得麻麻，但係我都係咁愛Cecilia

雖然題目好難 但人很好

想問下有冇人知今個sem applied computing係邊幾個教thx

中家幾多分先a到？

想知有冇人8尾or above

Business Econ

有冇人AOR派咗分
邊個話brian俾分鬆

今個sem有
Mr Siu-cheung CHAN
Dr Hon-sun CHIU
Dr Jason YH CHAN
Dr Ho-chun WU
Dr Louis LAM

下個sem未知

咁可能真係我太廢7咗

鬆的 當年身邊啲人唔係b+就攞a

thx
你知唔知Andrew Marcus Chan 今個sem去左邊?或者仲有冇教

佢會教商科嘅ITB
唔知佢今個sem係唔係淨係教ITB

上年AMC sem 2教過applied computing 我估今年都係

ching邊個教 仲未有分 好不安

我都未有

唔知條垃圾槍手寫咗咩呢

我希望佢寫咗whole sentence

我都想知邊個話畀得鬆
可能我太廢

我知engine科出咗 conditional offer

用啲公式喺度計
室內外空氣質素
室內外光對人嘅影響
室內噪音污染等等

呢嗰真 上堂超正

Eva同Lawrence都出左

有冇人知CET要拎幾多%先會出A-

係咪全部mean都係70-71

果封email係subject leader出 應該係

轉頭佢又賴地硬架啦
又要攞返自己讀jap1拎唔到A+出黎講

笑死冇a+都去做槍手
臉皮厚到咁

Kelvin都出咗

68/100
21/40

佢比個分係份嘢下面嗰個無錯？

yes

有冇好心人讀過2035有留notes可以借俾小弟望下想趁sem break預習下

你個21/40點計出黎，我計唔到自己幾多分

除100乘返40咪係個over 40嘅分

咁唔係27/40咩

21係份嘢下面嗰個分

Sor 都係有少少唔明
你個21分姐係submission link 下面feedback over 100分嗰度?

我都唔明喎
Feedback個分唔係已經係總分？

想要問下 中家present 大家咩grade

嚇死我 以為自己炒撚左
btw, thx

屌,我都嚇親

咁都放心啲
重以為炒撚埋右

本身諗緊係唔係要QUIT了

我都係
嚇到傻咗

仲諗緊點解啱左咁多都只係得30/100

INDIVIDUAL 4X/100
TEST 1X/100
HKCC 科科都爛grade cls

見到果時呆左
心諗唔係咁低分啊

Me2😭😭

無事就好啦

中溝
習一：71
唱二：77

想問exam之後係咪無得自動話想Fail

因為今年改左

你可以憑實力拎F

難D 有無得自己話想Fail

有冇人有mass media and culture嘅source可以睇下
可以交換 我有Grammar, intro to econ, 中化
Between祝大家聖誕快樂 完sem快樂 一齊靚龜 請槍死全家

應該冇

I think so

冇人理你我理你
至少70%

你刪左exam份upload檔應該得
如果仲有得刪

想fail 就直接唔交啦

上返U 仲苦

都好過冇書讀

點會得70%咁少

多謝你

係咪至少都要80%

CET 好少人會低到得70%
點都要70尾去到80中間
如果70%就得 人人都A到

但我asm1 2同group project都係攞A計過overall都係得7X

攞A 點會得70

咁你最後幾多分我有幾題都滿分
但最後個題都廢撚時理 個題得7分

係 見到啲人仲奇怪過Asso

上返U 唔追GPA應該無咁苦

Shitty 要每科獨立寫 其他好似寫一封就得

啱我仲要係senior entry

有無各位大大邊個有Analytical Chemistry同Physical Chemistry 既notes

聖誕節都要留喺屋企溫書

2051 positive psy到底幾時出分... 成個sem一份野都無出過分..

hea讀啦

你入咗triple e未？

見到個分好傷心

係咪全世界都7字頭

由天堂跌落地獄
習作一本來8頭仲要加左分 之後依家變左77

+1
本身習作一7尾變左得返70

有沒人中化有8字頭？

習作一85，比垃圾gp project 拉低左

group project有7字頭得啦

問題係無

Gp pj邊度睇

你按grade三份看曬

中化mean有冇B?

Benny有比 YY好似無

好心果D讀商科要China related 就去讀中管，走黎讀中化，之後要present前幾日先話搵唔到資料，真係多謝曬

遇到差的groupmate真係辛苦

唔係一早給左咩？全世界都係B+

我有幾個fd都有A-

呢個唔係准確group project嘅分？

邊度有得睇 我冇

present 完個日 佢即日出分
check email

ching邊個教

Eva不過個分唔係我嘅

Yy gp 得習作一同二

你邊個教？

有無ITB Kelvin Wong 未派group project grade

有無人中西溝派左group project分

呢次個mean係71？

咁多人討論CET但係我乜勁都未收到

我都未收到

想問呢度有冇science, engine...人
有冇人成功地問到lecturer寫推薦信
eg oscar carrie wong
同埋想知道普遍d lecturer要咩標準先至會肯寫信

email你想轉嗰科嘅programme leader, 同佢講你想轉科; 之後佢會約個時間同你面談, 問下點解你想轉科嗰d野(傾計咁);然後你見佢之前要填好轉科申請表(喺某個period(好似係一開sem嗰排)上myhkcc transfer of study嗰到down); 然後你到時同佢面談嗰陣就比張申請表佢簽名, 簽完你再交去cc office, 搞掂等消息(需時2星期左右).

想問有冇人知CET 40分/50分係咩grade

搵academic advisor同programme leader寫

唔洗

助理programme leader得唔得?

最好搵咗academic advisor先

有啲lecturer係直情final之後就消失左,想搵佢都搵唔到。所以我諗真係要搵住其他人先

事實上我同佢唔係好熟基本上係無搵過佢,完全唔知應該點email搵佢

善意的謊言

照搵就得

有無人知hkcc sem2幾時要交學費

Myhkcc有

Thx a lot

gpa god隔日一拜

GPA god

City im offer god

gpa god

Hkcc gpa god
如果今sem gpa不跌反升 我會向所有人大力宣傳asso界哈佛hkcc

GPA GOD

個test唔係滿分40架咩?

yr 1 嘅mkt + mo 嘢

GPA GOOD

GPA GD

GDP god

Can't find it

認真有
但我應該就B左

聖誕快樂

GPA God

GTA god

吾該有冇ching 有 ca 既sources 可唔可以send 俾我 thxxxxxx

之前咪send左email通知囉my hkcc 㩒payment嗰到就睇到

又吹水
Ching唔同時區喎 btw聖誕快樂

我幾時有呃過你

之前完全唔知participation佔成10％
堂堂都走曬，我仲係到諗點解d人咁踴躍答d on9野，原來就係為嗰10％
換句話講即係我少人成10分，一定A唔到
10分到底係邊個天才諗出黎

每日一拜GPA god

其實lecturer都係睇印象俾 你asm 嗰啲表現得好就唔洗驚

答問題係咪only記導修定係課堂啊？

其實大部分lecturer應該都唔會特登記低邊個答咗幾多題, 只不過你答得多佢易D記得你, 可能平時分就高過平時冇答D人少少, 最主要應該都係睇你attendence同assignement

當然都有lecturer會特登jot低, 個D就應該會有D分別

好撚驚聽日consumer behavior

有冇人完sem搵緊part time做

Cityu im offer god

返緊part time了
唔似車主咁有米

睇lecturer做法 有啲你返齊咁多堂就比曬你

我都想搵
有冇建議

搵唔到

介唔介意講下返緊咩

讀多幾個月cc就要去讀poly(speed) 唔捨得

say定個hi先

same 佢啲term好多都好似 有啲明明好似係under同一堆嘢佢又拆散哂黎講

payment無

GPA幾多

我諗無了

3.XX

零售
乜都要做

同埋啲past paper 問嘅嘢 完全唔識答
係咪有改過syllabus

我另一科睇啲pp都係一題都唔識 又係完全搵唔到個term嗰種 我諗呢一年cc唔少科改過啲課程

Hi同學

Payment入面 enquire debut note咪有

但係因為consumer behaviour 呢科
textbook 再detail 好多
會唔會有啲題目係出到咁刁鑽 而唔係改咗syllabus

我想問有無得year2 轉科

但我對返書 佢notes都算整得好detail 至少唔係好似anp咁得一句帶過 佢聽日考應該都係base on份notes

點知學jack chow出書

有 其實唔難

平時記得同lecturer吹下水 上堂答下問題 佢對你有少少印象就得 之後有禮貌地問下佢可唔可以幫你寫reference letter 多數都會幫你

我讀咗兩年 兩年唔同科lecturer都肯幫手 cc啲lecturer真係好nice 好感動

睇返啲past paper
有幾年consumer behaviour 都係Jack Chow 出
今年好似得Iris 教

個問題係而家係online,好難有印象

想我含多科

你喺chat room比啲反應咪得

結果你哋個個上晒岸
得我一個真係做速大人

講得都唔會入 要入速大嗰啲通常都係放棄人生唔會喺到同人討論成績

你錯了

你講緊我
我好驚同人討論成績

希望聽日CB出簡單啲我已經做完我可以做嘅嘢

ching我想問可以做嘅嘢有啲咩 除左睇notes
btw知唔知呢科拉唔拉curve

其實我都係睇下notes 睇下tutorial ex
冇啦
其實好驚

tutorial出過嘅感覺佢唔會再出
認真最後一科唔想再炒 好驚青
大家加油

想問如果搵唔到教我嗰科嘅lecturer,個老師完全失咗蹤,可唔可以直接搵個subject leader問佢寫?但係佢未教過我感覺好似好怪。(但係我大學想報嘅科就係呢一科嘅專業,所以又好想搵到呢棵嘅老師寫)
所以諗緊問唔問subject leader好

其實會唔會大部分都係睇成績呢寫信?定係肯問就大機會?

去問Oscar 或者Carrie la 你肯問，佢哋是但一個點都會幫你

唔係三大 reference letter都唔係必須

我係for overseas

我都唔知 我成績算top 平時上堂有答問題

不過正常見你成績差 可能會覺得你無心上佢堂／機會較微 所以唔幫你都唔出奇

Lecturer肯幫係人情 無義務要幫你寫信 所以send email嘅時候一定盡量誠懇有禮 我相信cc大多數嘅老師都會幫你 加油

點解你咁有信心

你咁得閒喺度問連登仔不如直接寫email問老師好過

係 諗下CC幾多full time lecturer同幾多學生
每個人都一封reference letter嘅話想寫死佢哋咩
而且除咗成績之外又有咩好寫落去
GPA低嘅話佢哋都唔知寫咩落去好

其實part time嗰啲問唔問得,因為感覺上呢啲老師好似比較上流動。

有啲part time會話自己唔係full time拒絕寫
因為佢哋可能下個sem就唔做 到時大學個邊都搵佢哋唔到

我有幾科lecturer都係pt..今次真係煩

GPA GOD 想上岸呀

我願意用我今個sem爛grade換im offer返嚟

爛咗仲點收offer

想知日文exam如何？

consumer behaviour 大家加油

近期因各種事件令學校取消開放24小時，減少學生可使用學校設施的時間，做成不便，本會近日亦收到有關同學對開放時間的投訴，因此希望透過此問卷，收集同學意見並向校方反映。

見到學生會呢3隻字都心諗算鳩數

喺CC兩年好似第一次聽到有學生會呢個字眼

淨係得之前投票嗰陣聽過

學生會係CC urban legend嚟
成功爭取小店進駐CC，趕走大財團未？

勿分化

上次見到學生會三個字 係之前會計soc嗰單野

完咗consumer behaviour
大家如何

好簡單

有啲唔太sure
22分寫咗幾多字

佢仲有條出咗tutorial ex

輕鬆

有人話簡單我真係想死

22 分題真係唔太sure 定拎曬 睇過啲past paper 都無22分題

*點拎曬

you are not the only one

我啲9分題寫得仲多過條22分題

第一題已經寫好少

same 寫唔多
唔知係咪自己問題
但係scenario 比唔到好多information elab

每日一拜gpa god

講下笑

GPA GODDDDD

Gpa god offer god

要打學生編號 不了

想問下穩唔穩B+?

fail左科logic
有冇人下個sem reg左，想知會唔會開

有冇人HCI 比Ben Fung Kill左

Submit遲咗40幾秒 準備retake都得

咁快知fail

功課quiz分加埋得3x分
exam空左兩條 唔夠時間諗
肥硬

GPA GOD
唔奢望升幾多 但求唔好跌

呢科下個sem 應該都仲有得讀，學校無話cancel

6-7 分一個grade?

想問下ching有冇keep低exam question paper？
下個sem reg咗 想望一望啲題目

唔清楚，應該group project 分grade，同埋Eva𠴱班好似鬆手高分D

我想問其實exam會唔會比返份卷講幾多分同埋個mean

想問下有冇咩China related科online教係易高grade架 本身下個sem reg左中西溝但見好多人今個sem 都唔係咁好

睇lecturer

我覺得中化幾好讀

有fd三份都8字頭

係既咩通常數科D人都幾高分下

起碼數科可以全世界高分拿A

咁又係 有標準ans叫好做D

有標準答案 識計啱數咪得

咪就係，今個sem讀stat一定好爽

下個sem讀咪得

已經讀左第一個sem

原來你都係cc人

睇唔到
做完大概都知自己咩料啦

讀grammar又係有標準答案
啲嘢明咗就得 唔係好使溫書
而且同英文程度冇太大關係

想問吓soci of culture 有邊個lecturer 好？
Thanks

依科固定得一個人教
佢叫Simon Chung

Thanks Ching

個個都咁高分就知好讀啦

唔該ching

呢科超級輕鬆 基本上唔使聽書都得
上堂都係當聽吓故事睇片
tutor隔一個禮拜上一堂兩個鐘 除咗present之外其他都係啲吹水睇片
gp pj同埋ind asm自己上網搵資料就搞掂
淨係final asm 可能要睇返少少notes

Sylvia真係超級好人，今個sem最好彩嘅就係遇到嘅lecturer都係好好人

冇錯
完全唔知自己咩成績

唔好吹奏得唔得
我仲點reg入去sylvia到

對唔住
係我錯

有可能同中化或者中家一樣，全部人都勁高分

真咩

中化全部人勁高分？？個mean60幾喎

IA

連登個個都講自己7字頭

2319篇個人論文咩grade

我都係

但唔明就含梗 無得背
利申我弱智

超級好人好似有咩問題打俾佢傾都好有安祥

不過啲email就真係有少少煩成日凌晨send立雜email

A-吖，身邊好多A同A-

想問下大家畀咗70蚊transcript錢之後成績表幾時會寄過嚟,我係上個禮拜一入錢,但仲未收到...email cc又無覆

豬排絲CA唔係都八十幾分咩？

入數後6日左右

有冇人有讀creativity and everyday life?
想知讀咩同好唔好讀

有冇人試過遲交學費？會唔會打電話吹你交？

myhkcc轉咗status嘅話就慢慢等
我上個sem最長等咗半個月

咁快有exam分既咩

我嗰邊暫時一科都未有得睇

我想問無major係咪可自由簡科 e.g.可以數科文科

點會冇major

佢講緊ns

咁點樣可以揀數科文科
最後咪都係睇返自己個Programme有咩科揀
而且應該有student handbook睇

有冇人知1024普通話啲asm 既mean

有無人好擔心GPA

擔心緊下個sem加油努力

Me
B+已經貶值左

同問72左右有冇B+

3.4都唔太差 有D可能低過3

我都係
屌cgpa又要跌
邊撚個話sem3用啲追gpa咩
我追你老母
跌到仆街

Me
依家仲要得一科知自己咩grade
真係哭𠹌咗
懷疑自己唔過3

我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數

多不勝數

但我係sem3先嚟跌gpa嗰個

我商科

錯，正確來講係兩個sem,只要GPA夠高有offer，第四個sem保3就得。頭三個sem係最重要

哇～咁Ching你都好危險下，聽講商科閒閒地都3.6、3.7

今個sem閒閒地都跌至少0.3

它B+ 得3.3我都跌唔少啦

得一份係 其他都係七十尾
雖然Celina好好人 但真係好憎呢科
有b+就心滿意足

仲都大？社大都嚟緊

2246出左exam分 各位考成點

有冇ching知1008會唔會出exam分

sad but true

你今個sem成績如何？

過3都偷笑

B1炒車

係咪有個list睇到啲科大概幾分分grade

入到去隔離city個post發現好多都係cc post好熟口面嘅人

其實要個mean有咩用
聽講好似唔拉curve

做左B2

下個sem報咗

GPA God GPA God GPA God

oh thanksss

有冇人有讀creativity and everyday life
cluster A 唔想reg value 怕online 炒到飛起
想知creativity 讀咩

到底呢科jap1係咪痴咗線

自己exam File大細set錯

平時就交開50 MB 而家就set做20 MB

根本用iPad寫就一定超過20 MB

搞到用iPad寫嘅根本交唔到

跟住用email交俾你當初考緊打電話俾你又話OK 而家又話唔得

仲要話係我冇睇清楚指引

有冇人知可以點樣再向上report

reg唔reg到科

你呢

應該有講明你要自己壓縮
你要講就針佢電話話ok個part

下？我都用iPad 寫既
無留意
下？冇睇清楚⋯⋯ 佢咁串
屌 點搞

我啱啱睇返，個flow 得1.1mb

reg到

city 派offer終於收到

串過馬撚

當初用email交打電話俾Rico都冇講啲乜嘢 又冇話唔得

依家一日之後先同我講話唔收 而家話會零分

仲話咩係同成個日文group討論出嚟嘅結果

電話冇錄音真係吹佢唔脹希望巴打你冇事啦

邊度寫住唔俾其他方式交？得jap1係咁？我第二個都email交ok

2036 hk society 有冇邊個鬆手lecturer？thanks

咩科？

嗰陣俾Keith教，Reg佢就唔使擔心。
小麗(SPA啲人大部份都好似係佢教)同Louis都Ok。
總之Jason Yan大伏，聽講今年俾佢教Research嘅死好多。

Louis 今個Sem 瘋狂Extend deadline
最後一日都可以consult佢

city ais

真心正，希望這一科可以拿到好grade，彌補翻MHS個扑街mid-term

cgpa3.5x
不過唔知自己揀左ais係咪錯左

咩GPA? NS/SPA?

NS好似比其他社科更容易高grade，我見NS十個左右dean list，但SPA得五個左右

想問咁多位讀SPA係咪揀City PPP易入過AIS?

因為仲未報 要排次序 聽人講排第二就少機會

我都未報city

同埋reference letter係咪越多越好
技能專長 擺急救證 工人證嗰啲有冇用
定直接空咗佢

因為我個cgpa好似冇話差到要讀city嘅水泡科？
btw 我係讀文科

點解你ipad寫可以超過20mb 我得3mb

絲打 我水泡都入唔到

Ais 我排2nd choice

確實3.5應該可以有更好選擇，如果你sem3成績進步追到3.6、3.7的話報三大應該沒問題

畢竟留位費$5000真係好L貴

應該冇咩分別 city呢兩科都係睇gpa做人

City有分咩choice架咩

今個sem gpa大跌硬
但都希望keep到cgpa3.5

唔緊要啦，起碼有offer先，希望你拿到其他更好的offer啦

呢一科個Sandy真係串過馬撚 希望Ching搞大佢同冇事
online真係唔建議揀jap1

乜有choice排架咩點解我無見到

City冇分choices 的

咁掂啦
跪求水泡科收留垃圾

一封都夠數

有保安證會加分

我有好多建造業/保安/急救，保安點會有用...
Apply社科嘅話
純粹覺得空咗好似唔係幾好

保險都有

巴打你好勁

唯獨冇學校活動... 我喺CC淨係Online
朋友都冇

正常啊，online learning本身就好難識得人，我覺得在CC識人好重要，最起碼可以保證group project沒freerider, 第一個sem 被freerider害死

Sem4 繼續Online Learning

拍左片未

交咗

留名等睇同我一樣衰拍片

唔好咁

kiss-my-axe幾時改咗名

唔洗鼓勵佢咁多
佢準備好失敗了

屌你老母！！！！！！！

而家到我追擊返你

冤冤相報何時了，快點解決他啦

幾時切jj

佢認清自己冇Offer嗰下就解決

冇jj嘅時候

你咁細

你係靚女係話簡subject leader 靚硬grade

改咩名

有冇化好妝 著戰鬥格

收到poly interview offer

有冇人收到

有

輸了

我特登畫埋眼線
Anp present都冇咁靚

一開條片見到你咁靚女即刻派direct offer

我都想

原來你係絲打

我偽娘

我偽男

靚女嚟

你準備又要開新post囉喔

大過你

下次改三腳山羊跳艷舞

我玩開韓星風

一直以為佢係男仔

搵我？？？？

一直叫她做巴打

話説,幾號開學?

正常，不嬲都係咁，SC同PSY仲衰

自己睇翻calendar 啦

你好

PSY真心難，所以我好佩服讀PSY的同學，我讀左一個sem已經讀到死死下